如果一世人只可以戴一隻錶你會揀邊隻

公

公廁盲sub

Sea Dweller

Rolex朱古力

平平地SEIKO機械錶算
本身就已經窮撚

帶撈多數係窮撚充大頭 收皮啦 以為自己好型咩

🤣🤣🤣

任你揀戴一隻呢

Pp Perpetual Calendar 反正都係ff

PP 5175

雖然係絲但覺得ap好靚 有能力一定要送俾男朋友

好像是15407

屋企人送既錶

Carry 唔到ap

西裝就ok

好撚型

AP 15305
PP 5180
不過5180條帶唔掂

係 但有冇人知exactly 幾錢 使唔使15萬

梗係唔止

好想送俾男朋友呀

我會揀G-Shock
會唔會太平

假既richard mille

唔會 除左老西返工去邊都戴得又實用又襟

前女友送比我果隻

Portugieser Perpetual Calendar 503302

15萬送隻錶……

好似要60萬

Omega Speedmaster

116622或168622

CITIZEN ATTESA

15萬送比人咪傻啦 老母就話姐

我指就算隻錶15萬， 問題最少40

Apple Watch

朱地 皮帶

識食爸打 minute repeater, daydate, moon phase
Btw PP 真係冇得輸

Omega Seamaster

Rolex explorer

咩錶有永久保養

有能力嘅話好想送隻比男朋友

Pam 700
50年保養唔洗抹油
算唔算永久

rolex 石英錶 永久保你換電
算唔算

CASIO PRO TREK 吹奏一世

大飛

Frozen Pink Edition (Elsa)

Minions套裝

有冇人識diesel

樓豬果隻勞其實幾錢到
利申：錶白痴

Paul Newman 6263

pp5711

Nomos Lambda Weißgold

我細個啊媽送俾我個隻

細細個個陣，惠康同史奴比合作
儲印花換禮品
啊媽換左一隻透明帶，綠色邊既錶俾我

網上圖
細細個唔會理價錢
宜家睇返，其實唔算貴
但一個細路仔，收到父母送既禮物
個種感動

Stowa Flieger Klassik
終於有閒錢買了

行貨50k 左右

咁一於送俾老豆

Dr strange手上個隻

Patrimony Grand Taille

我都仲keep 住

另外想當年pp 175周年出左隻錶
我個陣仲係中學雞，上堂睇報紙見到隻錶真係一見鐘情左，個陣on99又唔識名錶，上網睇過竟然要2000萬港紙 但到今日我都對隻錶念念不忘，我唔敢話要戴，如果呢世人可以近距離望呢隻錶我就好滿足

Stows 太細隻，鍾情Laco

g shock

pp

IWC BP

好撚型 但唔會帶出街

Junghans
靚 低調 襟興
中學至退休 formal或casual
人生任何階段都啱戴

a lange sohne grand complication

Six pieces , No more

勞力士真係錶界LV...
唔係話唔靚, 但...sor, FF一生人一隻既Dream錶一定唔會係撈
因為實在太難洗得甩o個陣炫富大於品味既味道
而且真係有一部份人係咁
Pan仔又係, 一堆公廁基本eta芯版本

RM McLaren

呀媽送比我個隻 雜牌唔洗1000

近年ap都開始有呢種味道

唔知係咪d呃錢賣料狗同埋倫敦金係facebook post得多過頭既關係🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

精工吞

唔錯簡約得黎幾man
香港邊到有得買？

CITIZEN
跟誠哥實冇錯

全世界得7隻 有錢都買唔到
其中一隻在PP 搏物館 你可以去睇下
之前都來過香港

Rolex UAE

AP成個collection 都係柒既...

VC for sure

精工吞
casio mtg mrg

見過個客戴😍

Hk好似好少見 小弟唔係好熟
但歐洲唔難搵

全世界得7隻
你唯一一隻可以睇到嘅應該要去PP博物館

AP浸土豪味濃到爆，感覺上得財大氣粗嘅人先會戴。所以我鍾意Nomos/A.Lange多啲

Richard Mille RM 052

Lange1真係好撚正，個錶盤

德國錶